msgid ""
msgstr ""
""

msgid "Added"
msgstr "已添加"

msgid "All articles added"
msgstr "所有文章已添加"

msgid "added to the database"
msgstr "已添加到数据库"

msgid "Allow users to add their articles"
msgstr "允许用户添加自己的文章"

msgid "Announcement"
msgstr "公告"

msgid "The announcement will be created automatically"
msgstr "如果留空将自动创建"

msgid "Accept"
msgstr "同意"

msgid "Accept all"
msgstr "全部同意"

msgid "Article added"
msgstr "文章已添加"

msgid "Thank you!</p><p>After moderator checking, your article will be published in the library."
msgstr "谢谢你！</p><p>版主检查后，你的文章将刊登"

msgid "Article"
msgstr "文章"

msgid "Articles"
msgstr "文章"

msgid "Articles Moderation"
msgstr "文章管理"

msgid "By Name"
msgstr "按名称"

msgid "By Text"
msgstr "按文本"

msgid "Categories"
msgstr "分类"

msgid "Category was created successfully"
msgstr "分类已成功创建"

msgid "Category type"
msgstr "类型"

msgid "Comments"
msgstr ""

msgid "Comment added successfully"
msgstr "评论添加成功"

msgid "Comment Article"
msgstr "评论文章"

msgid "Create Category"
msgstr "创建分类"

msgid "Delete Category"
msgstr "删除类别"

msgid "Deleted"
msgstr ""

msgid "Download Java Book"
msgstr "下载Java书"

msgid "On this page you can download the Java (MIDP-2) book with the desired article."
msgstr "在此页面您可以下载Java (MIDP-2)书籍"

msgid "Edit Article"
msgstr "编辑文章"

msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

msgid "Category type (in order to avoid errors, clear the category before changing the type)"
msgstr "分类类型(为了避免错误，改变分类前清除类型)"

msgid "Error uploading"
msgstr "上传错误"

msgid "First remove enclosed categories"
msgstr "首先删除关闭的类型"

msgid "Allow users to write articles"
msgstr "允许用户写文章"

msgid "The Library is closed"
msgstr "书城关闭"

msgid "Most read"
msgstr "热门读物"

msgid "New articles"
msgstr "新文章"

msgid "Reads"
msgstr "读"

msgid "Search in titles of articles"
msgstr "搜寻文章标题"

msgid "Select the text file"
msgstr "选择文本文件"

msgid "Supported encodings"
msgstr "支持的编码"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "To article"
msgstr "转到文章"

msgid "To Category"
msgstr "转到分类"

msgid "To Comments"
msgstr "转到评论"

msgid "To Library"
msgstr "转到书城"

msgid "50 most read articles"
msgstr "50最热文章"

msgid "Upload Article"
msgstr "上传文章"

msgid "Write Article"
msgstr "发表文章"

msgid "Write Comment"
msgstr "发表评论"

msgid "Description of categories"
msgstr "类别说明"

msgid "Move to category"
msgstr "移动类别"

msgid "The text input field will be ignored"
msgstr "一个文本输入框将被忽略"

msgid "Images"
msgstr ""

msgid "Specify the tag to the article , separated by commas"
msgstr "指定标记的文章，以逗号分隔"

msgid "Tag cloud"
msgstr ""

msgid "Category does not exist"
msgstr ""

msgid "Really you want to move the contents?"
msgstr ""

msgid "Successfully transferred"
msgstr ""

msgid "No partitions to move"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to remove content?"
msgstr ""

msgid "Successfully removed"
msgstr ""

msgid "Dirs"
msgstr ""

msgid "Category is not empty"
msgstr ""

msgid "Select action"
msgstr ""

msgid "Delete with movement"
msgstr ""

msgid "Remove all subdirectories and articles"
msgstr ""

msgid "Article does not exist"
msgstr ""

msgid "Invalid file encoding , preferably UTF-8"
msgstr ""

msgid "Invalid file format acceptable * .txt"
msgstr ""

msgid "The text of the article can not be edited , a large amount of data !!!"
msgstr ""

msgid "In ROOT"
msgstr ""

msgid "Yes"
msgstr ""

msgid "No"
msgstr ""

msgid "Verified"
msgstr ""

msgid "Cloud of tags"
msgstr ""

msgid "Sort by"
msgstr ""

msgid "Relevance"
msgstr ""

msgid "Alphabet"
msgstr ""

msgid "Changed"
msgstr ""

msgid "Up"
msgstr ""

msgid "Down"
msgstr ""

msgid "The author\"s name"
msgstr ""

msgid "The author\"s last name"
msgstr ""

msgid "Book name"
msgstr ""

msgid "Last comments"
msgstr ""

msgid "Rated articles"
msgstr ""

msgid "Reading"
msgstr ""

msgid "Rating"
msgstr ""

msgid "Comments"
msgstr ""

msgid "Vote"
msgstr ""

